入黎講下 你女朋友對你幾好或幾衰

好:
每日set alarm morning call 我完 再訓教
煮飯俾我食
成日食平野
唔理狗公
唔俾我送番屋企 因為怕我攰

衰：暫時未有

原來你係用左手set alarm

好:
每日幫我打丁
每日喂我食飯
每日幫我寫report

衰:
成撚日呷我左手嘅醋

好:沒
衰:沒
都沒女朋友

siri黎 而家siri可以叫埋food panda咁好